岩岩被分手，真係好撚痛 想問下可以做d咩先唔再對佢有feel

我真係好愛我女朋友，我可以好肯定我係100%咁愛佢。但我付出咗所有感情落去，到頭來佢一句話冇feel就咁分手。小弟第一次經歷分手，真係唔知點做好。個心好辛苦，好痛..... 一諗起之前同佢ge經歷，就痛到仆街.....
求下咁多位連登大神，我可以做d咩先至會快d對佢冇feel

一齊左幾耐啊

針了

半年，但我自問真係好錫佢，我一得閒就搵佢,點解可以就咁一句冇feel就分手....

利申 唔係帽

最快係搵下一件溝
真心呢個世界邊只得一個既唯一 呢個世界係有幾百個唯一等緊你

快手搵下一件

但我真係好愛佢，中意咗佢2年，一直都冇放棄過，佢應承我個下真係開心到飛天，但而家佢就話分手....

學生就瘋狂做運動，出左黎做野就狂做野

收啦 我果個五年都係咁樣move on
She fucking moves on...so should you
唔好諗翻兜啦 on9咩 又想俾人hurt多次？
呢個世界咁大 真係驚死冇下個咩
覺得自己唔夠value去溝女咪增下自己囉 根本選擇多到都唔識揀

既然咁愛佢 佢又唔係帽你 點解要咁快就想對佢冇feel?

呢d野逼唔黎 有一日當你諗佢諗到攰 就自然會無feel

Better move on

依段時間唔好搵佢 搵佢佢只會對你反感

佢唔回你你更無尊嚴

比時間佢諗清楚佢想點

打個J先

因為我而家係中意緊一個對自己冇feel ge人，真係好辛苦.... 好想可以解脫

多謝巴打

我一個月前都係咁 之後瘋狂睇書，依家已經無乜感覺

我而家呢個moment 真係未有巴打你咁睇得開，明明我真係好珍惜呢段關係，放咗好多心機落去..... 點解要咁對我

一個月咁快？ 睇d咩書？

唔經歷吓邊會長大呀 ching 加油啦

講多句，唔好自殘，佢理撚得你死

真係好痛.... 唉

Programming既書

幾歲呀。。。過多排冇野架啦

咁我又唔會做呢d傻事 btw thx巴打

扑左未先 扑左就算啦

20 第一次拍拖

你唔好特登諗住
同朋友出去玩多d
好快無事

而家我冇晒心機去玩，只係知道我個心真係好痛好痛....

一開始係咁架啦
唔好諗 唔好睇有關佢嘅野
等時間過

講 "被分手" 係咪會好聽過 "比人飛"?

散左就咪再lur啦, d女人轉過頭就放低你嫁啦

Thx 巴打

咁我又明白既 我一開始都係咁 只係你遲早都會去到我呢個stage
你要明白你失戀既痛 係主要因為人係特別鍾意失去左既野 特別幻想到原本既野係最美好 which is not true at all

仲有 你覺得好痛係好多時因為你將失戀既痛楚無限放大先會咁

我係絲打

Sorry
thx 絲打

我唔知要幾耐自去到你呢個stage,我只係知我而家好痛，忍唔住係咁喊...... 好想係咁叫春

block all ig fb accounts
唔好諗太多

你俾段時間自己去喊 去發洩
it's all right...no big deal
同朋友傾訴下 係會好好多

好多謝你呀巴打🙏🏻

我知道你很難過
感情的付出不是真心就會有結果

點解咁唔公平........ 點解佢唔試下一齊努力去維繫呢段關係....... 唉

要決心忘記我便記不起

記住依句說話
當你好想好想睇佢D野好想搵佢既時候就同自己講一定可以捱過既
的起心肝 過一排就無事
千期唔好去lur佢

我都同您經歷緊同一樣既痛，明明自己好俾心機去維繫一段感情，可惜佢唔珍惜。一時三刻真係好難放低，不過始終人真係要move on啊。我依家唯一既做法就係不繼增值同充實自己，做個更加有吸引力既人。佢唔欣賞您唔緊要，係佢走寶。後面總有人欣賞您，一齊加油！

搵過個

其實一早要睇化愛情要認真，但不可瞓身。個心法錯左，現實不似預期就會好L傷。婚結左都可以離，何況只係情侶關係？
愛情係睇同步率嘅遊戲，唔係耕田，幾分耕耘就會有幾分收穫。

8成帽咗你唔知
另外兩成係未玩夠

利申過來人

明白 唔該晒你呀巴打

多謝你，我會努力嘗試

睇重慶森林